其實香港啲公共圖書館入面會唔會有潛在嘅下一個毛澤東?

每日執書上架落架, 間唔中應付下啲痴線佬, 好似平平無奇
等時機一到就會同一百年前嘅老毛一樣揭竿而起, 最終統治幾億人?

毛澤東唔係北京大學圖書館做咩？

可能依家喺港/中大圖書館做嘅就係下一個毛澤東

cc台入面有機會
有咩事隨時cc台召集人手
千軍萬馬揭竿起義

睇下關蛇啲口吻好似帶兵打緊仗咁就知佢係做大事嘅人

#8關愛座hunter•17 小時前

thx 蔣生
連登狙擊埋D wade呢啲垃圾五毛狙擊到悶
所以決定開個page狙擊下現實啲親中/泛民人士

會好間唔中出post
但主力係打游擊去人哋啲page道玩
當然關鍵時刻會share下獨派消息

啱啱試屌咗難民之父, feel good

圖書館有無我唔知
但連登仔一定有份

其實老毛先係連登最值得吹奏既人

佢直接/間接殺左幾千萬個大陸仔，
中國經濟倒退N年。

如果黎多幾個老毛，
我諗我有生之年仲可以睇到人食人既新聞

炒股一日=連登仔一年收入都要返工?